「求助」如何解決波鞋的凹紋

前幾日買左對nmd r2
今日終於可以拆包裹，一嘗新鞋既感覺
但著落去發覺鞋既內側有條凹痕
小弟才疏學淺 ，有冇巴打可以指點下小弟點改善依個問題

搵件舊衫 剪塊布出黎
塞入去塞滿佢

你著多幾次就唔會煩呢d野，你有活動就會有紋，你想無紋就要腳趾唔好屈咁黎行

冇胸墊 ，但都冇錯別字比你捉

其實用鞋墊可唔可行，順便增高

作為毒J，唔想頭到腳都有缺陷

撚有人留意你 憨鳩鳩

我一直都有留意

成塊鞋面剪左出嚟 剪走多餘嗰忽自己縫翻落去

nmd呢啲鞋無乜所謂 掉左都唔覺得嘥